ASUS
ตัว
ZenBook
3
เบา
เร็ว
ชาร์จ
เร็ว
งาน
Computex
ประจำปี
ASUS
บริษัท
ผู้ผลิต
อุปกรณ์
อิเล็กทรอนิกส์
ไต้หวัน
ประกาศ
ตัว
ZenBook
3
ปี
ใช้
B
ตัว
ใหญ่
MacBook
ปรับปรุง
เรื่อง
ออกแบบ
ระบุ
เดิม
เบา
MacBook
12
นิ้ว
Retina
เร็ว
เดิม
ชาร์จ
เร็ว
ใช้
เทคโนโลยี
ชาร์จ
เร็ว
ทำ
เวลา
ชาร์จ
น้อย
เดิม
เชิง
สเปก
ใช้
หน่วย
ประมวลผล
IntelCore
ตระกูล
i
รุ่น
ล่าสุด
แรม
สูงสุด
16
GB
หน่วยความจำ
สูงสุด
1
TB
SSD
มาตรฐาน
PCIe
พร้อมกับ
อ่าน
ลาย
นิ้วมือ
รองรับ
WindowsHello
หน้าจอ
ใช้
กระจก
GorillaGlass
4
รองรับ
หน้าจอ
ภายนอก
แสดง
ใช้
USBTypeC
ชาร์จ
แบตเตอรี่
60
%
49
นาที
ใช้
งาน
นาน
สูงสุด
9
ชั่วโมง
3
สี
RoyalBlueRoseGold
QuartzGrey
แต่ง
แต้ม
ตัด
ขอบ
สี
ทอง
ประกาศ
ทั้งหมด
3
รุ่น
รุ่น
สูงสุด
ใช้
Corei
7
แรม
16
GB
หน่วยความจำ
SSD
1
TB
ราคา
1999
ดอลลาร์
สหรัฐ
;
รุ่น
กลาง
ใช้
Corei
7
แรม
16
GB
หน่วยความจำ
SSD
512
GB
ราคา
1499
ดอลลาร์
สหรัฐ
;
รุ่น
เริ่มต้น
ใช้
Corei
5
แรม
4
GB
หน่วยความจำ
SSD
256
GB
ราคา
999
ดอลลาร์
สหรัฐ
ประกาศ
เวลา
วาง
จำหน่าย
ขณะนี้
ที่มา
งาน
ตัว
ASUSASUS
ASUSZenBook
3
11.9
มม.
หนัก
910
กรัม
ตัว
เครื่องใช้
โลหะ
อะลูมิเนียม
ผสม
เกรด
ใช้
อากาศยาน
หน่วย
ประมวลผล
IntelCorei
5
i
7
แรม
สูงสุด
16
GB
ถี่
2133
MHz
รองรับ
พื้นที่
เก็บ
ข้อมูล
สูงสุด
PCIeSSD
1
TB
หน้าจอ
ละเอียด
สูง
ระบุ
ข้อมูล
ชัดเจน
ขนาด
12.5
นิ้ว
แบตเตอรี่
นาน
9
ชั่วโมง
ระบบ
FastCharge
ราคา
999
ดอลลาร์
สหรัฐ
Corei
54
GB
256
GB
1499
ดอลลาร์
สหรัฐ
Corei
716
GB
512
GB
1999
ดอลลาร์
สหรัฐ
Corei
716
GB
1
TB
ราคา
รุ่น
เริ่มต้น

